一個 唔會被捕 唔會阻到香港人返工 可以傳教的國度

==入得黎, 一係放低個LIKE, 一係放低個閪==
是咁的, 我是P牌仔, 但我不是一個和理非 五大訴求 不分化 不被捕 係我地既宗旨
呢幾日不斷發同一個夢 就係機場, 外國遊客多
『五不』 不會有煙 不會有義士被補 不會有外國遊客票債票償 不會阻到人返工 不會有警察清場及封路

唔好再玩 十八區成就解鎖
唔建議玩狗或者玩狗窿 玩到佢瀨屎瀨尿都冇用
最重要既係拎埋佢地老母屌 佢地比唔到我地要既野
『反送中 雙普選』 取代 天琦八字 拉攏 中游、淺黃 既中年人 爭取更多支持
機場7x24開放, 搵幾個人輪班, 可以播下片, 做下展覽, 印唔同語言單張周圍派下 等佢地帶上機 帶返自己國家
唔好再打消耗民意戰, 8月5日大動員係成功、
但重點亦太多, 重點多到一個點就變左冇重點

文宣出動, 和理非出動, 街坊出動!!! 差不多要決勝負
對準政權, 林鄭, 建制
[size=5]瞄撚準未?[/size=7]

之後就醒左...